大學真係好慘識唔到朋友

平時都有睇開呢個youtuber
雖然真係好k pop
不過有時都有d有共鳴既片
想起以前...中學上到大學發現好難識朋友

生日冇試過同朋友過

因為從來都沒有

好sad

可唔可以po你張圖上黎，可能真相大白

樓主冇朋友既定義係咩

識唔到咪識唔到有咩所謂

樓主=／= YouTuber
無d 禮貌
完